細個瞓教果時有冇啲好特別嘅習慣？

如題

我要摸鈕先瞓得著
所有細個啲睡衣鈕通常一係唔見一係就爛咗
聽過有人係要摸被角瞓教

摸被角

我係摸毛巾嘅紋 😚
條長毛巾係放係肚上面
冇左佢好難瞓著
介左幾年先介到個習慣

唔通我識你

大把人摸被角啦

咁得意摸紋

係咩
我細佬要摸人手肘瞓 呢個應該少啲

要用張被墊腳

我都係

我到依家得閒都搵野當被角摸
衫呀書呀被呀

用腳夾住個攬枕訓

捽被邊 聞被
有張被由bb陪到我依家
日日都要聞住佢先安樂
我覺得好香 但屋企人話好臭

搣攬枕隻角
細個屋企人叫我個枕頭仔做搣搣

我係叫開摸鈕鈕 好似唔關事

有隻BB枕頭由細跟到大
而家有佢遮住隻眼會好訓D

我係放條被墊係腳，連旅行都帶個張特別既被墊

張被要蓋住個鼻 打平瞓

細個會摸紙角,書角.被角,枕頭角
比較硬身少少既膠袋摺幾下整個角
唔係特別既習慣,只係好偶爾先會出現

摸住啲手指會好舒服
唔知係咪啲手指頭特別多神經細胞？

有時腳指要係咁郁 手指要係咁呯 肌肉會頻密縮緊細個個陣每次訓教都好辛苦

開燈瞓

講開又講，我好鍾意當人地講野嘅時候貼隻耳仔落佢地背脊到聽 啲聲好得意好似隔左層音咁
利申：淨係對熟人先咁做，非痴線

要聽住daddy心跳聲先瞓到

摸我老母耳珠

屌

同我鍾意貼住人背脊聽野幾似

插隻手入條褲 摸下賓洲仔先訓到

咬毛巾

一樣

類似
不過我係迷你枕頭仔
要摸佢角先開心

摸被角，同咬被角

一定要攬住條女訓，如果唔係會失眠

細個已經識攬女

同哂床上所有公仔講早抖先訓

有冇試過有回應

一摸一樣

唔著衫

錫毛巾錫熊啤啤

要摸住d起哂毛粒既枕頭套訓到依家都係 細個一定要著短褲先訓得著

摸毛粒

渣住老豆個春袋先訓得著

利伸: 未戒

摸衫角

認真，細個嗰時摸老母加拿大先訓到。
後來同細佬訓又會

屌我係摸佢個鼻
依家20幾歲佢都間唔中提起 想話鳩我依家心入面得出面d囡囡

對腳要晾高
到宜家都未改到
有圖
所以瞓教一定要靠牆邊 如果唔係幾攰都會係咁札醒

小腿要梅花間竹咁疊住啊媽嘅小腿，仲要隻手掂住佢訓

仲有個係開燈訓，因為好似撞鬼然後好驚，不過依家冇lu

有幾條手巾仔 我屋企叫佢做奶巾
我要拎住先訓到 但係一條一條咁消失哂

係真唔係呀

痴線，你啊媽點頂得你順

將啲手指

後來同細路瞓呀 你應該問佢細路點頂

我細個要摸人手踭先瞓到
不過我聽我老母講我呀姨細個要掃人腳毛先瞓到

樓主細佬

我都係要摸人手㬹 摸到損晒

食手指 食到8,9歲

細個要用腳趾夾住床圍欄d鐵通先訓到
大個就要搵多個枕頭晾腳+攬公仔先訓到
我每隻公仔都會改名

訓緊果陣個人會180度調轉

我係我係摸我老豆耳珠

打丁

攝衫

攬住老母訓教

我要攬住長條攬枕先訓到，我幫佢改左個名叫豬腸(長)仔

10年前開始要同隻狗仔一齊訓先訓得好

張被要笠過頭先訓得著

趴係度瞓

枕頭套有d邊邊
會摸住先瞓到

手指倒刺r毛頭 痕痕地痛痛地好舒服 有無同好

一樣 仲要錫佢地個頭一下
同埋我會自己十指緊扣好似祈禱(非耶撚)咁訓

手唔可以放係心口上面訓

被角就無啦, 會拎條毛巾仔拎住訓,同拎被角既人一樣會掃下自己手心
到以家廿幾歲人都係咁

揸老母對波

Week

聞自己對臭襪

屋企人會摸枕頭角，諗返個情境好搞笑
依家佢大個左就無lu

要合埋眼先訓得著

咬欖枕

我細個都係 媽咪生咗我之後就冇帶過耳環

聞自己隻手 再大啲就要搭隻腳去家姐度先瞓到 所以成日比佢打醒

細個一定要用被蓋住腳
側睡 被要蓋耳仔

同我細佬一樣

嘩屌

咬痢,繞頭髮

會戴錶訓
大個左都會

你個名

抱住枕頭訓
而加都要

之後見過啲人話呢啲叫抬腿
唔知係咪因為咁我對腳對比我身型嚟講幼咗啲
利申：肥

原來都幾多人摸被角
暫時冇人同我一樣摸鈕瞓

唔會腦充血咩？腳痺？

一係要合埋眼

未出過任何不適反應

捽毛巾角
捽到四隻角爛晒都繼續捽

爸爸要幫我掃背脊

咬住下唇

攬公仔，攬到宜家就嚟grad

打完j先訓

次次瞓到12點幾就會入啊爸啊媽間房，叫醒啊爸氹我瞓，捉住佢先瞓得著

諗返其實自己好仆街 啊爸返工要好早出門口，成日都半夜嘈醒佢

過左廿幾年終於搵到同我一樣既人
我由細到大都係咁 唔一定訓教前 總知有倒刺就會去r毛頭 好正 我到而家都係咁 我係咪有問題

到而家都要亂弓蝦米先訓到

聽老母講要隻貓用佢塊面捽我塊面，我先訓得著

細個要好逼先訓到 細個果時就同阿哥逼 冇人就同牆逼 結左婚同老婆逼 逼到佢發脾氣 依家就個仔自己逼住我

原來有咁多人同我一樣

聞毛巾被

啲衫同公仔要起曬毛粒先開心

摸住女朋友個胸先訓得著

打側訓，個肚向天肯定訓唔著

趴係到訓
給果脊柱移位

摸自己個波

同好 張被唔洗得 一洗會無咗陣味

捉住媽咪手指公訓

撕牆紙

同人訓就摸人粒lin,自己訓就摸自己粒lin

細個要棟高腳咁撓腳先訓得著

same

開燈訓

攬公仔同聞毛巾

要卷我老母啲頭髮先訓到

要扯住旗先訓得著

一定要夾住個攬枕仔 到而家都係
個攬枕係bb攬枕 好細個 用到中間啲棉分開左一半

摸細路

細個試過返學俾阿嫲洗左個枕頭仔

細個鐘意㩒自己個胸感覺心跳 衣加左胸好撚大

到宜家都係
一隻手sip入枕頭下面 用頭壓住枕頭同隻手訓

玩電芯

摸被角 張被仔跟咗我廿年 摸到依家爛哂仲摸緊

聞被！張被真係好香 但全家都叫我張被做臭屎被

我都係
不過張被掉左了 因為梅哂
細個成日拎黎磨面囉黎聞

食手指 食到啲皮皺晒
以前老母唔知會搽啲乜喺隻手指度 等我唔再食

我都有一張 但係前幾年比我啊媽掉左啦

渣波

Same ching ?

隻腳要晾上枕頭上面 姐係我有兩個枕頭

將隻手墊係枕頭下面...壓住訓..

係！！！一定唔可以洗
我阿媽成日想偷偷地洗

原來都幾多人一樣鐘意聞被
個陣味真係好香 冇人識欣賞！！

同用對襪遮住對眼

枕頭上面一定要鋪條毛巾
就咁瞓落枕頭度點都瞓唔著
到依家都係咁

原來我唔係孤單架
我係用手指夾住個角磨擦

洗左可以繼續初返佢有

原來有巴打同我一樣

有張BB被岀世跟到宜家
要捽住其中一隻角黎訓
仲要一定要個隻角
宜家成張被尤其係隻角已經爛撚曬
但都唔捨得扔 呀媽話20歲就要扔但都係冇

捽枕頭角捽到以家，有時岀街會有鋪隱要捽自己衫角
捽過條女個lin 後，我懷疑係BB 仔時捽阿媽lin 捽上隱

宜家仲有冇用bb 被黎訓

撩攬枕入面D毛

摸住家姐

細個有條好鐘意既手巾仔
訓覺要攤平用條手巾仔蓋住個樣訓

摸家姐手臂打完針果個位

我都係 前排手洗 d水係黑黃色

你都有今日喇

有呀 跟左20年爛到唔似被喇已經

一定要係咁來回摸張被
如果張被唔涼會摸得唔爽

細個訓唔著，會打側訓，兩個大脾夾住對手，就會好快訓著。
中學到依加訓唔著，有時會係個腦諗一個故事出黎，諗諗下就訓著咗。有時仲會係個夢度continue個故仔

有同好喇 我會用埋隻腳掃
開冷氣張被同冰冰勁正
掃完一邊暖咗就掃另一邊
之後又掃返本來個位

同樓主一樣
仲要係摸啲好滑嘅鈕

omg我同你一模一樣
唔掃會瞓唔着 到依家都仲係咁
如果喺朋友屋企瞓或者唔係喺屋企自己瞓
就會好唔舒服因為冇得中意點掃就點掃
跟住就成個傻仔咁用手指偷偷地掃頂住先

一定要包實哂自己先訓到 除左塊面
同埋要攬同一隻pooh

終於揾到你喇
我都係 最好大大粒

一樣 春天張被陣味特別濃 去旅行唔係屋企會好驚屋企人會洗左佢 以前細個甚至會帶埋去旅行

廿年唔洗
塊面唔會生粒粒咩

唔訓枕頭，訓係呀媽隻手到當枕頭

攬毛巾 依家都仲係

好鍾意打地鋪
不過要係木板地下
依家雲石地板好凍 無得訓地下

著睡袋

識啲野喎

咬毛巾角

摸啊媽頭髮

諗起佢

我可唔可做你啊媽？

我都係叫個被邊做搣搣 一定要搣住搣搣先訓到

咬手指公 咬到有少少變型之後戒左
隻手指就正常返
幼稚園嘅事

張被包到自己實一實先訓到

摸jj
到今日都仲未戒到

玩眼眉毛
兩隻手除左手指公
每隻手指輪流掃d眼眉毛
好舒服唔玩訓唔著
有時係街都有心癮想玩

我同您一樣

我要腳踏腳先瞓得着教
到而家都係

要攬枕頭 如果唔係訓唔著

會mak大眼等訓著

打j(認真）

啱呀

摸住粒墨

自言自語到攰先訓

提凍冰冰嘅手臂 而家都好鐘意

摸下隻奶先部射著

Same
去到而家都係咁
唔夾唔舒服

雙腳曲住係心口+雙手交叉夾係腋下

利申 近呢半年至係咁訓 好快進入深層睡眠

我都係呀 以前細個媽咪背住我，我就會將耳仔貼住媽咪背脊聽佢講嘢，成日聽聽吓瞓著咗，好有安全感

絲打識啲野呀

到而家大個咗有時都會無啦啦耳仔貼住媽咪背脊之後叫媽咪講嘢，感覺即刻返到去以前細個嗰陣咁，好懷念
不過我淨係會鍾意貼住媽咪，對其他人唔會咁

咬被 有無同好